pro club新隊招唔獨食隊員

打3412全攻陣
前場迫搶
主力打控球，畀翼側擊為主(斬高波定出地波因情況而定)

雙前鋒要一隻速度型 一隻柱躉(類似馬體會哥斯達 基沙文咁)
兩隻能攻能守中中
識等前鋒hold波再前插嘅雙翼

後防就應該要左右閘加一隻好頂得嘅中堅

技術不拘 唔獨食盡量做到有空檔先射就得
暫時d9 一齊打上去

你玩manager mode算啦

我

講就咁講，其實大多數都做唔到個要求
旨在講下係咩風格

你獨食9唔侵

Push
就開球

Pm

要唔要龍

玩緊

Up

要唔要假9

中場夠人
有冇識拉邊嘅翼
仲想招埋後防

嘩

差右翼
後防

tg:Alcacer5b06
all position (Mainly st,rm,cm&cb)

pm

D1神龍

神龍就留tg啦

你靜

求一個好搶得唔會太上前嘅cdm

盧洪哲

我唔夠資格？

又話冇玩好耐

想重新學，求教

打左邊ok??

Ok tg me

can join?

得返防中同後防

Add you tmr

Btw升d4了

仲有冇

我 好搶得

你冇技術唔入流

踢咩位

中前場所有位，冇既話左右閘都得

add左你TG~

又話控傳又話兩翼

鳩爆隊就鳩爆隊啦控傳

哥狗套傳控都要左右翼啦 ching識波

仲有冇位? 新手左右閘

Pish
招CB

Tg左但無人應

同問